設立一個愛情承諾信用評級機制

邊個講大話就降佢grade

有時講大話都係想避免麻煩 唔想揾交嗌姐
講得精 講得叻
其實有咩問題？
真實係點 重要咩？